有冇巴絲有大細眼既問題？

老豆老母都係雙眼皮
偏偏我左眼就內雙、右眼就單眼皮
雖然分別唔大
但係仔細望會睇得出左眼大隻d
之前聽講話貼著d雙眼皮貼訓覺
keep住一段時間就會變翻雙眼皮真唔真？

大細眼示意圖

有,同求解決方法

邊個會望你啊 醒下啦

都多人望架

一單一雙，一大一細 有時變返兩隻雙眼皮就會一樣大

好靚仔

same 仲係好明顯睇得出
同求改善方法

有時捽捽眼，單果邊都會變埋內雙，有時又唔得，真係好難捉摸

帶黑超可以解決問題

大小眼唔係個個都有架咩 只係明唔明顯既分別

一大一細 一隻近視 一隻遠視

我係一單一內雙喔

我都係